港鐵：即時停售所有往來武漢高鐵車票

港鐵表示，經與內地鐵路單位溝通後，即時停售所有往來武漢的高鐵車票。往來武漢的列車服務目前仍然維持正常，港鐵正與內地相關單位保持緊密溝通，有最新消息會盡快通知乘客，已購票的乘客如欲退票，可獲全數退款。

TOO LATE

人地城都封撚埋先出黎做下樣

係武漢封撚咗站你先停，唔好再遲啲

too late 30萬人逃離

冚球剷

停往來武漢
咁佢地可以去其他站先搭黎香港姐。。
冇腦